「心態」岀定唔岀唔洗人教

我唔放任何文宣係呢個po度（sorry文宣組），因為只有你自己鼓勵到你自己岀來，岀來嘅原因一早係你心入面

唔好以為7.1係最後一次，只要你繼續岀，就唔會有最後一次，直到人民贏

政權攻擊力係高，但人民係識起死回生，佢打倒我地幾多次都冇用，除非我地自己quit game

係，地鐵係少人，今次未必有之前咁多人

但唔都係嗰句，你要岀嘅，你自己會知，就算得你一個人岀，你都會岀